有冇人知ig shop啲鞋邊到入貨

如題

絕對唔係淘寶

淘寶

可能係淘寶

一定唔係淘寶啦

泡菜國

無可能係淘寶

淘宝网（怕你揾唔到，所以寫殘體字比你）